new zealand 機票一問

11月中飛奧克蘭,再由奧克蘭飛皇后鎮,再由皇后鎮飛返香港
$4800三程合唔合理
求指求

合

差唔多

上年搭澳航

香港>悉尼>基督城 $4400

合啦 幾抵

抵啦
btw 你係直航air nz？
我book 7月尾去12月頭翻呢啲時間搭維珍澳洲經悉尼轉機都五千幾